警署附近既遊行人士

有冇可能影到晒停車場入面 D 車牌？

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

#7 夠鐘朗讀誓詞
以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

強烈譴責示威者破壞警察私人財物

推

聽講有花白衫先可以揸私家車返工,示威者實在太過分了, 支持警察

下次

佢地咁關心我地個樣，我地都關心下佢地